有無連仔有聽Christina Perri啲歌?

無啦啦youtube到聽到
佢啲歌都幾撚高質
但點解呢幾年好似消失左咁
有無知情人講下？